DQ晒所有人就最好 等你班柒頭泛民仲對所謂選舉咁撚多幻想

35+ 送撚死人咩

阿滿都DQ

牙滿仲有牙泰

泛民fans 出嚟講兩句哭撚咗未

X2

個保就業計劃冇左了

直接真係去賣臘腸有冇得諗

呢個真 仲以為有得選

唔係幻想，而係決心，迫對家犯錯

全民參選就得

我係利物浦黨素人